https://web.archive.org/web/20031027174329/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=574

### [11480] 無言のパンダ	2003.08.23 SAT 18:59:05　
	
こんばんわ★

暑いよ～「この夏一番の暑さ」がいったい何度更新されるんだぁ～(ｰｰ;)

☆今週のＡＨ☆
今まで香瑩の「アウト・オブ・眼中」だった信宏も、ようやく日の目を見る日が来た？！「やったぁ～！」と喜ぶ姿はまるでチャンピョンベルトを奪取したボクサーのようだったぞ～！（￣□￣；）それにしても香瑩はニブすぎた(>_<)
でも今さら夏目さんへの想いに疑問を抱くとは思わなかったなぁ。「以前はコーヒーすら飲んだ事なかったのに」って、それは子供だったからじゃないの～？わかんないけどさ。自分で自分の初恋を否定するのは悲しすぎるよ。自分の気持ちは信じてあげようよ～☆夏目さんだって、そんな気持ちを乗り越えて「約束」してくれたんだから。。。
リョウちゃんも父親としてのツボを押さえているネ♪「そんなこたぁ女親に任せて」って・・・この場合の「女親」って、もちろん香ちゃんだよね？

＞鹿と金魚（？）とふじっちょさま（４６５・４７２）
そんなに怯えなくても大丈夫だよ～♪さあ手を挙げて出ておいで（・。－☆ これ以上抵抗すると。。。↓こうだぞぉ～！
~●（・_＼）３（／_･）●~＊２＊~●（･_＼）１（／_･）●~＊０Σ（￣ﾛ￣|||
※「関東支部長」は誰か？！もちろん葵さまだよ！コワイんだぞ～！(￣▼￣)

＞ぽん☆さま（４６９・４７７）
名付け親なんてすごく名誉じゃん♪元気だして！（*￣▽￣*）
女同士の友情って壊れやすいっていうから難しいのかなぁ？ヘタするとレ○ぽくなっちゃうし（爆）

＞こぶたさま（４７３）
はい、「夜更かしの女王」でぇ～す！(^^ゞ
ＣＨのＣＤが割れてた～？！そ・・それはショック～ッ！モノによってはまだ売ってるかもしれないけど(^_^;)ネットオークションにはよく出てるよね☆

＞みろりさま（４７５）
え？Ｆ氏近辺の攻撃はもういいの～？今度は英輔さま？！Σ(▼□▼ﾒ)う～む、口は災いのもとなのだ（笑）悪く思わないでネ！英輔さま♪
~●(・_＼)３(/_･)●~*２*~●(･_＼)１(/_･)●~*０Σ(￣ﾛ￣|||

＞英輔さま（４７８）
＞なんでガン○ムＳＥＥＤおやすみなんだ。
まったく関係ないことで恐縮ですが・・・同感ですっ！（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [11479] ぽん☆	2003.08.23 SAT 18:25:59　
	
たまたまきたのでまたカキコします☆
英輔さま＞アシャンのこれからの女友達での友情物語
でよいです～！（いい事ばかりじゃないんだな、これが）

### [11478] 英輔	2003.08.23 SAT 17:20:29　
	
おつかれさまです。
なんでガンダムＳＥＥＤお休みなんだ。

李さん、娘の心配しすぎ。
本業に影響でるよ、絶対。

○ふじっちょ様
　　　今は捕虜の身ですか？それとも半殺し？
　　　新聞のラテ欄確認しました。
　　　『チョプ劇場』で出てました。
　　　これで気付かなかったのでは小生がボケてたってことです。
　　　（反省）
○みろり様
　　　奈良からお越しの場合、明日花火大会の関係で枚方大橋が閉鎖される時間帯があります。ご注意下さい。
　　　アネさん、珍しく感想がないですね。
　　　さては浮かれすぎて今週号のチェックし忘れたな？
○ぽん☆様
　　　女同士の友情っていうと、ＡＨの登場人物では難しいかも？
　　　どの作品でいきましょう。（ないしは新作？）　　　

### [11477] ぽん☆	2003.08.23 SAT 16:50:09　
	
今回は是非先生にいつか描いて頂きたいテーマがありまして
カキコしました！それは「女の友情」です！先生は男性
ですが、是非先生から見た女性の友情と言うものを描いて
頂きたいのです！是非お願いします！！！
（女同士の友情です～！）

### [11476] yosiko	2003.08.23 SAT 13:29:59　
	
おはようございます♪

【今週の感想】
リョウぱぱ、しんぼうたまらん！！超ステキ！！ギャグもあったし♪２週待った甲斐あったかい。アシャン、勘違いかもって可能性あるし、・・その可能性大かもだけど、いい初恋経験でしたなあ・・感動しました♪新展開、楽しみ☆・・また二週間あきますね・・北条先生～ゆっくりお休みを♪

パソパソ具合よくな～い・・ので、これにて５面御免！！

### [11475] みろり	2003.08.23 SAT 11:29:37　
	
プツ・・・
ピィーーーーーーーー　　ガガガガ…

あ・あ・あー、テス、テス、テス…
静聴ー業務連絡、業務連絡。　集結中のＭＰＫ軍団の皆様、東大寺焼き討ち完了。陣形をこのままに、目標を　[11474] 英輔さま　に変更。各自そのままの態勢で移動のこと。繰り返す、目標は　[11474] 英輔さま　

どっちだっていいじゃないか～。細かいんだからぁ

### [11474] 英輔	2003.08.23 SAT 03:21:21　
	
おつかれさまです。
回転速っ！

リョウって、７巻で阿香をおぶって「ずっと一緒だ」とか言ってたし、
阿香を放す気ないんじゃないかな。
（ふられて安心してたりして）
北条先生の作品、ファザコンのストーリー多いし・・・。

○将人様
小生、尼崎に４年、高槻に１２年住んでいました。
出来損ないの関西人です。
○みろり様
　　ヴェランダは、普通にベランダでいいような気が・・・。

### [11473] こぶた	2003.08.23 SAT 01:14:24　
	
こんばんわ。こぶたです。

今週のＥＨの感想です。
李さんを夜遊びに連れて行ってしまうところが、りょうさんらしい・・・。「女親にまかせておけば・・・」という台詞で香ちゃんは信頼されているんだなと思いました。久々の信宏くん、真面目に働いていましたね。福留兄弟の話で「客の来ない暗い店・・・」と言っていたから心配でしたが、阿香に「おいしい」と言ってもらえて嬉しそうな信宏くんの顔が見れて安心しました
。でも海ちゃんの教育は相変わらずスパルタだ・・・。得点が最後４５点・・・。きびしー(^.^;がんばれ信宏くん！！

＞無言のパンダ様[11464]
「夜更かしの女王」のパンダ様こんばんわ。
明日ゴミの日だから掃除してたらこんな時間になってしまいました。掃除していたらＣＨのＣＤが２枚見つかり聞きながら掃除していました。１枚は割れてしまっていた(ToT)もう売っていないの？中古でもいい誰か売っている所教えて～～～


＞葵様[11470]
キャッツ・アイの再放送は東急のケーブルテレビでチャンネルはたしか３９チャンだと思いました。ちなみにＣＨも土・日の夜9:00からやっています。他高橋＠美子作品や鳥＠明作品もやっています。
ずっと前に「ゲッターロボ」を見ていたら「りょう」と言う名の声を神谷明さんがしていた。声を聞いて感動したけど、やっているキャラの名前が”りょう”ってのも感激してしまったこぶたです。
一度つけるとなかなかテレビから離れられなくなってしまいます。アニメだけのチャンネルが、３チャンネルあり、いろいろ変えては見てますが・・・。

### [11472] ふじっちょ	2003.08.22 FRI 23:09:53　
	
しまった！！（￣□￣；）！！操作ミスって途中なのに送ってしまった…(-_-;)ご迷惑をお掛けしていますぅm(__)m

＞[11449] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
＞[11453] 英輔さま
＞[11455] 将人（元・魔神）さま
お役に立てて光栄です(^_^)A＞マイナーな番組なんで（コラ！）(笑)HP無いかなと思って検索かけたら出てきたんで。
深夜番組だからTV欄も少略されがちですからね、気を付けて見ないと見逃します。多分「チョップリン」か「凸劇場」もしくは、「百万馬力」で載ってるかも知れません。

＞[11454][11466] MKP軍団切り込み隊長みろりさま
「マジで恐怖のパンダ軍団」か「麦わらんの凶悪パンダ軍団」じゃあ無いんですか？(?_?)？(笑)
「チョ－チン」「半ズボン」じゃなくて「毛糸のパンツ」穿くんですか？そんでもって腕相撲…残念僕、腕相撲弱いから試験不合格だわ(^▽^)ワーイ

＞[11455] 将人（元・魔神）さま
＞ウロ覚えですが、来生瞳さんが「夜間飛行」（キャッツらしい名前？）浅谷光子さんが「ミツコ」とか言っているセリフありましたよね。僕はホンマ香水のブランドが分らんので、漫画の上での架空の物か本当にある香水のブランドか分らないんですけどね。
実在するらしいですよ(^_^)宝＠社の最強読本の「夜間飛行は危険な香」のページの左下に載ってますよ(^o^)丿

＞[11456]＆etc MKP軍団「夜の女王」パンパン大首領さま
＞タキ○ード仮面か？！
残念！あの選択肢には無かったからしかたなく「シルクハット」だったけど本命は「テンガロンハット」なんだよNE～（外国人風）(笑)
「ＭＫＰ軍団関西支部長」って「関東」支部長って…？

＞[11445] あひるさま
A賞当選おめでとうございます(^▽^)／コアミのスタッフに熱い思いが伝わったんですね(^_^)こんな事なら俺も送っとくんだった(-_-;)

＞[11459] MKP軍団特攻隊長kinshiさま
ヒィ～＼(＝□＝;)／kinshiさまも緊急参加ぁ～！？
ク…クリアファイル当選オメデトウゴザイマース（￣□￣；）！！これで許して貰えます(^_^;)？

＞[11448] LISSAさま
はじめまして(^o^)丿ふじっちょといいます(^_^)
ここの回転ものすごく速いでしょう？(笑)（それに拍車をかける人…爆）男なんで香水とかの知識疎いですが、これからも宜しくお願いします(^▽^)

＞[11463] 千葉のOBA3さま
お忙しかったようですね。お身体の方気を付けて下さいね(^_-)
P.S僕も一応クイズ出してたんですよ…忙しすぎて気付かれなかったんですねきっと…(笑)

＞[11470] 葵さま
今更ながら…PC退院おめでとうございます(^_^)お盆でしかもバンチ休刊中にPCが無い…それは災難でしたね(-_-;)
これからは完全復活でこのBBSもりあげて下さいネ(^o^)丿

トラブルあったし長くなったのでこの辺でお暇します(^_^)
早く戻らないと東大寺焼き討ち…グフッ！！＼(゜o゜(●＝

### [11471] ふじっちょ	2003.08.22 FRI 22:06:31　
	
こんばんわ★大量の鹿と金魚共に大仏殿に立てこもっている真っ最中のふじっちょです(ー_ー;)!!只今MKP軍と戦闘中！！(笑)

冗談はさておき（冗談かいっ！！）☆今週の感想☆です。
親になれず実の娘に何かしてあげたい父親と、親となり男親としての本分をちゃんと弁えている父親の対比が良く描けてるな～流石ですね(^_^)
久しぶりに真剣な表情の信宏が登場しましたね。だけど気合入れて“６８点”って…(^^ゞそんな所で妥協すんなよ(笑)
海ちゃんの粋な計らいで阿香に真剣入れたコーヒー飲んで貰って、聞きたかった「おいしい」と言う言葉が聞けてよかったな…でも“思い”を込めたのに、たった５点しか上げれないって…（阿香だけがおいしく感じる入れ方だったのか？）
他人の気持ちを思えるようになった阿香の“笑顔”最高でした(^▽^)
また２週間空くのか…(T_T)再来週の新章楽しみに待ちましょう(-_-;)

＞[11449] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
＞

### [11470] 葵	2003.08.22 FRI 21:34:10　
	
　ＰＣ復帰後の、久々の解禁～と思いきや、また次週はお休みですか。ＰＣ入院中のお盆休みも「バンチ」なかったし…私って、ついてないオンナ…？！（T_T)

　感想です♪阿香が「初恋の真相(?)」に気づいたか…。香の心に影響されたかどうか、それは定かではないけれど、でも阿香は確実に成長してってるよね。うん、イイことだ。リョウも李パパも、君の成長を喜んでるよ。（喜び方が「人一倍」だけどね☆）で、信宏が合格印のコーヒーを入れられるのは…何年後？！(;^_^A

＞ｋｉｎｓｈｉさま［１４５８］
クリアファイルご当選おめでと～ん♪そんなに拗ねないで…ＰＣ退院祝いのファルコンケーキ、作ってくんない？！ o(^-^)o

＞こぶたさま［１４６２］
はじめまして。ＰＣを入院させてました、久々登場の葵と申します。ＣＥのケーブルテレビの再放送って、テレビ神○川ですか？私はＰＣ入院中にＣＥで北条作品を、朝の「うる○や○ら」で神谷さんのお声を聞いて、心の隙間を埋めてましたよ☆

＞千葉のマダム［１４６３］
お久々ですーお元気ですか？退院後、あちこちに挨拶して疲れてます☆まだむも暑い中お忙しいでしょう、体を労わってあげてね♪

＞はじめましての皆様方
ＰＣ入院させてました葵と申します。ご挨拶が遅れましたが、よろしく♪

### [11469] ぽん☆	2003.08.22 FRI 21:06:29　
	
いいな～当選おめでとうございます～★
やっぱり、心こめて熱意が伝わった方が当選なので
しょうね・・（私はアシャンのカラーの切り抜きを
貼りました）ちょこっとくやしいので、私が自慢
できる当選したもので、マクドナルドのマックジョイ
クラブという会誌に出ている「マッピョン」という
うさぎなのですが、実は名付け親なので～す！
沢山の応募から10名が特製「マッピョン人形」が
貰えるというもので、見事頂きました☆（別に
欲しくなかったけど）後、先日、ミュージカルで
小猿物語が当ったので見にいけたからいいもん！
（；；）ｼｸｼｸ～

今週の感想です。
シンホンよかったね～・・・（だめだ元気でません）

### [11468] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.08.22 FRI 19:35:03　
	
　こんばんは～、２週間ぶりの “今週の感想” で～す。でも次もまた２週間後・・・しくしく。でも100回記念（？）で新展開巻頭カラーだそうなので、楽しみですね（わくわく）☆
　リョウぱーぱ、なんかまた惚れ直しちゃったかも(=^-^=)　父親のわびしさが、渋いわ☆　おねーちゃんのいるお店に行く、ってとこがまた、らしくってよかったです。
　海ちゃんと信宏のやりとりも、面白かったです(笑)　なんか喫茶Ｃ・Ｅで留守番させられたときの浅谷さんを思い出してしまいました、男装の泪姉にだけ上手くコーヒー淹れられたんだよね。
　今回の信宏、けっこういいカンジだったじゃん♪　でも68点て、合格まであと一歩おしかったね～レベル、ってこと？　せめてギリギリ合格くらい目指そーよ(笑)
　今回の経験で、阿香も少しは信宏に対する態度が変わるのかな？　どうなるのか、楽しみでーす。
　　ではでは。

### [11467] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.22 FRI 19:10:02　
	
＊今週のＡＨ＊
「私の夏目さんへの想い･･････ただの･･･香媽媽の記憶の影響―――！？」
今ごろそこにも気がついたかぁ！ ＼(^^;)
初恋のいい思い出として変わっていくのかな。阿香、今まで信宏の想いに鈍すぎたし･･･。阿香が自分を想ってくれている信宏に対して、もすこし優しくなったら“きゃー嬉し”♪

信宏に辛～い点をつける、海ちゃんの笑みにバカうけ。
あ～た何でそんなにストイックなの！？ ＼(´ワ｀)／

次回は２週後。
北条先生、ゆっくりお休みくださいませませ。＼(_ _)／~~~

またまた最新刊発売のフェア開催＆レアプレゼントって､何だろね～ (^^)♪

### [11466] みろり	2003.08.22 FRI 17:05:48　
	
おいつめられてますねぇ～、ふじっちょサマ。
ＭＫＰ・・・マジでかわいいいパンダ軍団にナニをそんなにおびえてるのぉ～♪

### [11465] ふじっちょ	2003.08.22 FRI 16:31:06　
	
こんちわふじっちょです(^_^)解禁前にこの前のクイズの回答書き込んどきますね

第１問：TVアニメシリーズには６種類のOPが存在します。その内、次のリョウと香以外のレギュラー陣の中で一番登場が遅かったのは誰？

答え1-3：美樹
彼女は「’９１」のOP「DOWN TOWN GEAM」の中で冴子と共に極楽トンボに乗って出てくるのが初登場でしたね(^_^)かすみとはタッチの差で最後になりました(笑)

第２問：アニメ「シティーハンター」後期OP「ゴーゴーへブン」において曲中で流れる銃声は何回？
（イントロ～スポンサー紹介までの間までとする）

答え2-4：計“４”回
内訳は曲冒頭で３発と曲終わり直後の１回となっています。銃声の回数としてはヘリのマシンガン掃射を除けば最高数にあたります(^o^)丿

第3問：アニメ「シティーハンター’９１」OP曲「DOWN TOWN GAME」において過去のゲストキャラクター達13人が登場するシーンで、5人目に登場するには誰？

答え3-1：CH2第 75話「必殺桃色吐息？！　大都会くの一進出物語」登場。般若のかえで過去のゲストキャラが出てきますが殆んどがCH２に出てきたような…（一番長いシリーズだから仕方ないけど…）
回答にいたメンバーの他に、松村渚・小林みゆき・岩井善美・野上麗香・麻生かすみ・名取かずえ・ブラッディマリー・立木さゆり　が登場しています。　　　

第4問：アニメ「シティーハンター」前期OP「CITYHUNTER～愛よ消えないで～」より、イントロで一番最初に登場するのは何？

答え4-3：ダイヤル部分に「CITYHUNTER」と書かれた旧式電話いきなり登場したのが電話、旧式ってのが時代を感じますね(笑)

以上が今回のクイズの回答です(^o^)丿難しかったですか？
また機会があればこの場を借りて公開したいと思います。

解禁後に皆さんへのレス書き込むつもりですがこれだけは言いたい…
＞MKP軍団に告ぐ！！
そっちが奈良に攻めて来るんだったら、こっちにも考えがある！こうなったら鹿と金魚を人質（？）にして東大寺大仏殿に立てこもっちゃる！！！！<(｀^´)>攻撃できるんならやってみな（￣ー￣）（うぅっ…それでも攻めてきそう…）

在解禁前把之前猜谜的答案写出来。

第1个问题:TV动画系列有6种OP。其中，下面的獠和香以外的常规阵容中登场最晚的是谁?  
答案1-3:美树
她在“”91”的OP“DOWN TOWN GEAM”中和冴子一起乘坐极乐蜻蜓出现是第一次登场呢(^_^)因为和霞的接触差最后一次登场了(笑)

第2问:动画《城市猎人》后期OP《go - go - heaven》中曲子中有几次枪声?(设定在开头到介绍赞助商之间)  
答案2-4:共“4”次。
内容是曲子开头的3发和曲子结束之后的1次。枪声的次数除了直升机的机枪扫射以外是最高的(^o^)/

第3问:动画“城市猎人91”OP曲“DOWN TOWN GAME”中过去的13位嘉宾登场的场景中，第5位登场的是谁?  
答案3-1：CH2第75话“必杀桃色吐息? !大都会区的一进军物语”登场。般若的替身过去的客串角色出现，几乎都是CH2里出现过的…(因为是最长的系列，所以没办法……)
除了回答的成员之外，还有松村渚、小林美雪、岩井善美、野上丽香、麻生霞、名取和江、布拉迪玛丽、立木小百合。

第4问:动画《城市猎人》前期OP《CITYHUNTER ~爱啊不要消失~》开头最先登场的是什么?  
答案4-3:拨号部分写着“CITYHUNTER”的旧式电话突然登场的是电话，旧式的感觉是时代呢(笑)

以上是这次问答的回答(^o^)/难吗?  
如果还有机会，我想借这个机会公开。

解禁后打算给大家的回帖只有这个想说…  
>向MKP军团报告! !  
如果你进攻奈良，我也有自己的打算!这样的话把鹿和金鱼当作人质(?)据守东大寺大佛殿！！！！(` ^´)>如果能攻击的话试试看(￣￣)(呜…即使这样也要进攻…)

### [11464] 無言のパンダ	2003.08.22 FRI 16:03:31　
	
うわぁ～っ！
「夜の女王」が一人歩きしてる～？！
なんかエライ勘違いされてるような。。。？（￣□￣；）！！
ちがうっ！ちがうんだぁーっ！そんな楽しそうな身分じゃないよぉ～（焦っ）
・・・トホホ・・「夜更かしの女王」に改名いたします～(T_T)
というわけで、ＬＩＳＳＡさま、こぶたさま、マダムもお願いします～～～m(__)m

＞ｋｉｎｓｈｉさま（４５８・４５９）
Ｂ賞当選おめでとう！＼(^o^)／
ＭＫＰ軍団に入りたい？！・・・あれ？今さら？(▼ｍ▼)

＞こぶたさま（４６２）
「一番思慮深くて賢い」というのも「自称」です。トホホ(σ_-)
誰もそうは思ってないようです(T_T)ごめんね～

＞千葉のＯＢＡ３さま（４６３）
そういうわけで「夜の女王」は一夜にして無きものとなりました。(ｰｰ;)

ではでは～

### [11463] 千葉のOBA3	2003.08.22 FRI 15:26:32　
	
こんにちわ！！
わーーい！久しぶりに早く帰ってこれました♪（暑くて死にそうだったけど・・・。）

懸賞当たった皆さん、おめでとうございます！！
私はダメでしたが、またの機会に・・・と言うことで・・・。

１１４５６　　無言のパンダさま　　ども～！！今日はヘロヘロになりながら、元気です。しかし、いつのまに「夜の女王」になったの！？

１１４５４　　みろりさま　　懸賞当選おめでとー！みろりさまの、ＡＨの感想へのレスがあったのだけど、間が抜けてしまいました。（汗）今週号の感想とまとめて、と言う事で・・・。（できるかなー？）・・・そういえば、バン木できなかったの・・。忙しくて・・・。うーーー！それが一番許せん！！（って怒ったところでしかたないのよねー。）

１１４５２　　葵さま　　パソちゃん退院おめでとう！今週号の爆裂感想カキコ、楽しみにしてるぜい！

１１４５５　　将人さま　　クイズを落ち着いて見てるヒマもありませんでした。（悲）懸賞当選おめでとうございます！

１１４４５　　あひるさま　　いいなー！Ａ賞当たったんですか！？キレイでしょうねー！うらやましいです☆

それでは、解禁後楽しみにしてますねー！

### [11462] こぶた	2003.08.22 FRI 14:45:04　
	
今日２回目の書き込みです。
さっきの続きです。

＞無言のパンダ様[11456]
一番思慮深くて賢い３番目のパンダ様。はじめまして。
どじでのろまなこぶたです。夜の女王様なんですか？お手柔らかにお願いします。

＞将人様[11455]
私はＣＨのアニメから見ていました。キャッツ・アイは今ケーブルテレビで再放送しているのをたまにですが見ています。
かっこいいですよね(*^o^*)
マンガ本はＣＨを２回目全巻買いそろえました。（昔のこぶたに戻った気分になります）キャッツ・アイは全巻読んだことはないのですが、はまりそうで・・・。

＞ＬＩＳＳＡ様[11448][11461]
はじめまして。こぶたです。
私も８月２０日にはじめて書き込みしたんです。
ところで、「Angel Heart」という香水の事ちょっと気になっているこぶたです。（香水ってつけたことないんだけど）
値段とか手頃なんですか？


### [11461] LISSA	2003.08.22 FRI 14:00:53　
	
こんにちは。
たった２４時間弱しかたっていないのに、
たくさんのカキコがあってビックリしています。
それに、みろりさん、将人（元・魔人）さん、無言のパンダさん、わざわざコメント返してくださってありがとうございます。
とても感激しています！！
ふつつか者ですが、こちらこそよろしくお願いします！！

>[11454]みろりさん
”底なし沼”の意味何となく既にわかりかけてきました。
こんなにみなさん活発に議論なさると
次が気になって見ちゃいますし、
コメント書きたくなりますもんね。
私も早くもはまり始めました。

>[11455]将人（元・魔人）さん
たくさんコメントありがとうございます。
私も香水詳しいわけじゃないんですけど、ここ最近つけてみようかな、と探していました。
それで、犬みたいにいろいろ匂いを嗅いでいたんですが、どうも人気のブランド香水は性に合わなくて、もう面倒くさいし、やっぱつけるの辞めようかと、諦めかけていたところにAngel Heartを見つけたんです。
でも、あまり有名なものかどうかわからないんですが、パッケージにはドイツ製で、オード・トワールと書いてあります。
正直言ってどこのブランドなのかもよくわかっていません。
だけど、いい匂いだなぁと思ったので、つけてます。
身につける物や服とかも私はブランドに拘らずに自分の好みで勝手に好き好きで選ぶので、香水もこんな風に買ってしまうのです。
それにブランドって高いし！
貧乏学生には不釣合いですよ。
ところで、C.E.の浅谷光子さんがつけてた「ミツコ」や来生瞳さんがつけてた「夜間飛行」漫画で読んだ時はC.E.コミックスにはまってた高校生の時分だったのでまったく香水というものに縁がなく、探そうにもどこを探したらいいのか知りませんでした。
でも本当にそんな香水があるのか探そうとしたことはありますよ。
結局今でも見たことないですけど。

>[11456]無言のパンダさん
はじめまして。
私こそよろしくお願いします。
夜の女王様だそうで、お手柔らかにお願いします。
仲良くしてくださいね。

では。
また近々カキコに来ます。

>[11455]将人（元・魔人）さん  
谢谢您的很多评论。
我也不是很懂香水，但最近一直在找要不要试试。
于是，我像狗一样闻了很多味道，但总觉得人气品牌的香水不适合我的口味，实在是太麻烦了，就在我想放弃的时候，Angel我找到了Heart。
不过，不知道是不是很有名的东西，包装上写着是德国产的，ode toir。
老实说，我也不知道是哪个品牌。
但是，因为觉得味道很好闻，所以就戴上了。
穿在身上的东西和衣服我也不拘泥于品牌，而是根据自己的喜好随意选择，所以香水也是这样买的。
而且品牌很贵!
对贫困学生来说太不合适了。
话说回来，读到CE的浅谷光子涂的「Mitsuko」和来生瞳涂的「夜间飞行」漫画的时候，还是高中生的时候迷上了CE漫画，所以完全没有香水的缘分，想要寻找又要返回。我不知道该不该找孩子。
不过，我也试过寻找是否真的有这样的香水。
结果到现在也没见过。
